有冇人呢幾日一直重複睇元朗西鐵單野...

愈睇愈撚嬲

狗鐵控制中心同前線錄音全數流出